const data = [
   {
      id: 1,
      question: "Siècle des lumières",
      complementQuestion: "(Dates)",
      answer: "De 1715 à 1789",
      complementAnswer: "(Mouvement intellectuel Français)",
      sens: 1,
      theme: "Histoire",
      active: true,
      set: 'Série 1',
      step: 1
   },
   {
      id: 2,
      question: "NEFERTITI",
      complementQuestion: "(Epoux)",
      answer: "AKHENATON",
      complementAnswer: "(Epouse)",
      sens: 1,
      theme: "Histoire",
      active: true,
      set: 'Egypte',
      step: 1
   },
   {
      id: 3,
      question: "NEFERTARI",
      complementQuestion: "(Epoux)",
      answer: "RAMSES II (Règne de 1279 à 1213 : 66 ans) ",
      complementAnswer: "(Seconde Epouse)",
      sens: 1,
      theme: "Histoire",
      active: true,
      set: 'Egypte',
      step: 1
   },
   {
      id: 4,
      question: "CELEBRE RESISTANT FRANCAIS",
      complementQuestion: " ",
      answer: "JEAN MOULIN",
      complementAnswer: " ",
      sens: 1,
      theme: "Histoire",
      active: true,
      set: 'Série 1',
      step: 1
   },
   {
      id: 5,
      question: "NEIL ARMSTRONG",
      complementQuestion: "a marché sur la Lune (Date)",
      answer: "16 Juillet 1969",
      complementAnswer: "(Evènement)",
      sens: 1,
      theme: "Histoire",
      active: true,
      set: 'Série 1',
      step: 1
   },
   {
      id: 6,
      question: "MARIE TUDOR",
      complementQuestion: "(Surnom)",
      answer: "MARIE LA SANGLANTE",
      complementAnswer: "(Reine)",
      sens: 1,
      theme: "Histoire",
      active: true,
      set: 'Série 1',
      step: 1
   },
];

export { data };